網傳學生性愛片 消息：警方網罪科介入調查

網傳學生性愛片 消息：警方網罪科介入調查

Stand News 立場新聞
發布時間 : 2020年8月20日21:12
更新時間 : 2020年8月20日21:28

網上日前流傳多段影片，兩名穿著疑為名校校服的學生進行性行為，兩人疑仍未成年。警方消息人士向《立場新聞》表示，警隊網絡安全及科技罪案調查科（網罪科）將介入調查事件。

好彩冇睇

我唔撚信會拉
收皮啦

好彩睇左
如果唔係走寶

未成年個樣都成熟過我三張

點解唔告個男先
佢衰11喎

利申無睇

正常就一定告條仔

唔係國安介入咩？

法律面前 窮人含撚

應該判

男方就讀社區名校，品學兼優，並有多名教師求情，可見男方只因青春期犯錯實屬正常，判社會服務令，加每個月進行心理輔導

係咪想乘機整死連登ser

條女對波啱啱好，比我都內射

如果條女真係唔夠16,睇過條片啲人會唔會仆街？

利申：冇睇

被告係難得既好人+基督徒+良好家庭